[由紀台]Doctor Y～外科醫・加地秀樹

fb page:

第1集
完第4輯開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間